有啲女人真係好on9 ，尤其向連登 利申女既人，慌死人哋唔知你係女人

真係好on9 多數利申女既都係別以為自己清高過其他女人

唔利申先又俾你地話gay

收皮啦撚樣
利申 絲打

死毒撚
咪再扮女人

點解上班毒撚圍爐嘅地方係可以令自己清高

絲打痕唔痕
要唔要止痕

又想扮清高搵人認同你啊

咪就係 鬼唔知係臭雞咩

有乜所謂啊臭閪

申利女就係女人咩